有冇人用s10+whatsapp成日delay

無論收或者send message都遲十幾分鐘至幾個鐘都有，有冇巴打有咁既問題同點解決

全能既連登仔去左邊

可能係Android自動殺背景發揮左作用 幫你慳電

用緊note 5，一樣

準備交會費

咁set都冇用

打手方加

咁基本既野都要set一輪

搞掂喇屌

想問下點解決??

關左個put unused app to sleep

陰公，收個whatsapp都要搞一輪

人用機定機用人

梗係唔係咁Set啦豬閪
因為S10 default會將whatsapp放落optimised power management 個list入面 入返個list untick返whatsapp就得